尋找LIHKG 先進技術

細佬想問下LIHKG 作為一個大量transaction既forum, 點解個速度可以做到咁快，無論讀定寫po

仲有個search, 直頭係instance 咁滯，相信應該唔會返db做autocomplete個source掛？

細佬不勝感激

我知 係想知呢度用咩技術，肯定唔係高登果種

我都想知

聽朝再推